一通信用限額同美國adr app

有冇人用過 ，分享下點用
點計數

另外秒聞app睇adr 個價係咪有出入
個app準？

一通點用信用額買貨
一定即日TRADE?

計隻股孖展率買囉7成孖展率即係你有3成錢就可以買果個價值既股